唔該將行動post推上頂！！

感謝文宣組嘅圖 唔肯定有無改動

另外唔該每日帶口罩！！每晚十點繼續嗌！！閘繼續跳！！

咁多小朋友俾人拉咗、被告、受傷，你連做以上嘅野都做唔到？？

抖咗咁耐啦，和理非咗咁耐，係咪要積極返啲？？

Push

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

P牌推唔到
但多謝做實事嘅香港人

推9

加油

推10

其他人去左邊

推啊推

推

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

推推推

聽日人鏈？

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

行動 post 定推

Push push

10.18 好似有個面具人鏈？

口罩

抗緊急法，日日都係口罩日

呢家啲資訊好混亂
行動po又冇人推...